[阿媽靚湯] 鮮鮑魚蟲草花雞腳湯

由細到大都好鍾意飲湯 一飲就要飲幾碗
呢個湯勁鮮甜 正到

食譜：

希望你哋鍾意
順便可以sub埋個channel逢星期二、五都會出片㗎
謝謝

好鮮味咁

煲湯師

呢個正落咗雞腳就唔使落花膠

好撚正，下次試下煲先！

識野
btw條豬脷

試試佢超正啊！

好想飲留返碗比我

唔好提條嘢

之前諗住煲木瓜眉豆花生雞腳湯
俾個啱啱生完嘅fd飲
琴晚睇完你呢個po
決定要加鮑魚同蟲草花了

嘩屌正啊